"收" BIG BANG 星期日 兩張

收BIG BANG 星期日 兩張
座位優先

有意